點解我做咩都比唔上佢 我都已經咩都俾唒你

唔知點解 好似已經開始憎你

回頭是岸啊施主，勿沉船啊

佢除咗大隻少少 打波叻啲之外 我跟本無野比唔上佢 點解你寧願留戀一個咁嘅人 都對我做嘅嘢視而不見

咁易咩

睇錯做乜都唔比上佢

俾佢上就有

麻煩你 盡量殘忍使我憎你

大隻同打波叻已經爭好遠

咁我都有其他優點嘅

咁佢都有其他優點嘅

識音樂先好

女仔鐘意一個人有時唔係睇佢有咩好
可以單純係岩feel
就算俾你大隻過佢 打波叻過佢 又點呢
佢係唔鐘意你既話 做咩都冇用
回頭是岸

唔鍾意就係唔鍾意架la
放棄把la
除非你肯打長期戰la ching

你係一個好人

如果我要放棄 駛唔駛話俾佢知

中學雞叫春